屯門市廣場SaSa員工疑似影市民大頭及與便衣有講有笑

都係個句，藍店不了

市民又無
差佬又無
看圖說故事

5毛狗你好

放Sasa入藍店未？

本身都係

除左無支那人生意之外，記得叫身邊女仔朋友同老母唔好幫襯，好快全線收皮。

之前有口罩賣先大把同路人狗衝...

睇背影就知係大陸雞

啲口罩仲要賣到好貴

應該forawrd去facebook等管錢個班擔心下